LIVE 塞爆新城市！沙田柚真係好團結！

好感動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正爆，，熱血

好澎湃 不同年齡既沙田柚都係到

想問d鋪頭有冇落閘？

落閘正仆街

最強mvp

少部分

This is C L S

沙田柚要繼續團結落去！

Photo: